

 odzrkadli sa v očiach NONSTOP otvorených mimo tvoju dobu  vtlač sa do pier prevrátených naruby ktoré dýchajú do tvojich neprízvučných dôb  skĺzni po krivkách ktorým sa v sebaobrane zastrúhali hrany 
 a potom mi povedz ako to bolí keď ti sekáčikom na ľad vysekajú v hrudi trojpalcovú dieru aby ťa znova odpojili z by-passu 

